CityU 警告：校園不宜作為政治訴求的場地

岩岩Twitter見到

戇鳩
大學就係講呢啲架啦
都唔係第一日既事啦

通常咁講都會有反效果

咁既校政思維連一間小學都不如

唔知會唔會有白色恐怖

五四運動係咪會遲早由中史syllabus剔除

咁就咪撚放塊民主牆出殷啦,係咪戇尻架

其實曲線推動大學生落力爭取訴求

所以而家校方係咪認為之前大陸蝗破壞民主女神像冇問題呀?

政治仲衰過四仔 邊度都係禁忌

所有地方都可作政治訴求既埸地

低級學府咪唔適宜lor

咪撚玩啦 校監係邊位啊？點解做到校監啊？
咪因為政治囉... 有政治有求好正常

任何事都係政治

這種思維簡直荒謬

一間大學
眼界如此狹隘

又話要傾？咁傾條春呀？

垃圾shity，bu校長都未敢9up

幫手簽 認定中共係恐佈分子

大學就係最適合討論政治嘅地方
國事家事天下事 事事關心

而家係咪即係市民就唔應該講政治
中學生又話畀人哋利用
大學又話唔係討論政治嘅場所
打工仔又畀人話唔好影響經濟

咪撚當香港人傻呀

校園不宜作為政治訴求的場地,
咁早排校方又幫政府約見學生代表開會?

職訓所定大學？
大學提供學生辨論嘅空間 思想本來就唔應該受限

大家幫Shitty變做連儂大學啦
申利：校友

學術討論

大學唔討論政治唔通小學幼稚園先啱

Shity U shame on you 🙄

想叫城中定城小?

Department of Public Policy
公共政策學系
係咪摺得?

大學不宜作為政治訴求的場地
係咪岩岩好相反阿

家長日回條大學係咁上下

就開學 到時有排玩

唔好怪佢
而家大公司都開始俾政府清算緊
CityU 呢個時勢冇得唔講呢d 說話

你做到政治不進入校園範圍咪得囉

push

開學啦 我迫不及待好想玩玩了

其實好簡單 唔跪就好似hku兩個副校長咁辭職
第二個接手一樣會跪
清算行動黎

與其針對被清算對象
不如集中火力對付港共同黑警

全文

shitty

聽講個校長上位11年從未公開對話過
#同學各位找郭位

歷史系、社會學系、政治系 摺撚哂佢囉

事實上，許多校友及社會人士不停地向大學傳達訊息，對於學生會要求與校長公開對話一事，許多人表示相當不認同。為此，校長及管理層於8月8日召開特別會議，一致認為大學與學生在理念上的溝通清晰明白，由學生會進行公開對話既無助解決現時的社會問題，也沒有新的討論點，反而會引起並加劇持不同政見、來自不同背景的校友、教職員和學生之間的矛盾，造成更嚴峻的對立。

同支那學生對立？
驚就唔好返學，死返去大灣區讀囉

就開學 你仆街喇

大學係思想學術自由同民主嘅孕育地

古今中外都係咁

當我哋無讀過書？

城大變城小？

叫d暴大仔點放心讓CU個名比你啊

五四運動發生於1919年（民國八年）5月4日的中華民國北洋政府治下的京兆地方，是一場以青年學生為主的學生運動，以及包括廣大公民、市民和工商人士等中基層廣泛參與的一次示威遊行、請願、罷課、罷工和暴力對抗政府等多形式的行動。事件起因是在第一次世界大戰結束後舉行的巴黎和會中，中日雖然同為戰勝國，但列強將戰敗國德國在山東的權益轉讓給日本，即山東問題。有國人極度不滿當時北洋政府未能捍衛國家利益，從而上街遊行表達不滿。五四最著名之口號是「外爭國權（對抗列強侵權），內除國賊（懲處媚日官員）」。
廣義五四運動則是指自1915年中日簽訂《對華二十一條要求》(簡稱二十一條)到1926年北伐戰爭這段時間，中國知識界和青年學生反思及批判華夏傳統文化，追隨「德先生」（「民主」的英文「Democracy」）和「賽先生」（「科學」的英文「Science」）[1][2]，探索強國之路的新文化運動的繼續和發展[

傳訊及公關處署理處長
袁國傑教授

大家冤有頭債有主

Cityu學生會請盡快搞聯署反映學生意願

法律訴求囉

嘩
咁如果中大都貼， 那些讀政政的返學校有乜可以做？

大學之道在明明德，.....
物有本末，事有終始，知所先後，則近道矣。

天行健， 君子以自強不適， 地勢坤，君子以厚德載物，所以才能艱險我奮進貧乏我多情

現在本末都倒置了， 怎搞？
校長應該回家多些讀書吧。

乜撚叫學術自由 政治都係一種人需要學習既野
仲有言論自由 你管乜撚？ shity u真係冇叫錯

五月風暴（法語：Mai 68）是1968年春天法國發生的學生運動。

大家可GOOGLE 下

試吓講支持支那睇吓會點

東大紛争

1968年 大家可GOOGLE 下

City Polytechnic

四·一九運動（韓語：4·19 혁명／4·19 革命）是一場於1960年3月起由韓國中學、大學生和勞工領導的學運，當時由於韓國總統李承晚在第四任總統選舉時發生作票舞弊情形，而導致學生及民眾抗議。該次革命推翻了李承晚的獨裁統治。由於最大規模發生日是在4月19日，故稱4.19革命（4·19혁명）、4.19（사일구），至今韓國均會進行紀念。由於革命後一年隨即發生由朴正熙少將發動軍事政變，導致韓國進入長達27年的軍事統治時期。因此也有未完的革命（미완의 혁명／未完의 革命）的稱呼。

ShittyU 名副其實

稍為有讀過書都知大學最應該推動政治民主公義

唔好唔記得

五四運動連中共都譽為愛國運動！

轉左校董會主席

Shitty 真係垃圾U黎

當權者唔鍾意個d咪係政治
但一帶一路、大灣區呢d支共政策又會成日係學園宣傳
個d就唔係政治？！

果然689做過校董係奶共d

yes 垃圾
利申 city grad

收皮啦，返大陸辦學啦屌

有無city學生想去聲討好撚嬲

其實社會都唔係啦要搵食嘛，都係講字

民主牆改名先啦

shitty u校長係咩人唔係唔知呀

好撚on9